【831真相希望】申訴專員有權拎831打死人cctv!!!但你班仆街唔幫契媽手一人一email!!!

申訴專員有權拎太子站cctv!!!!!!!!!!!
你班仆街即刻同我一人一email炸爆申訴專員迫佢做野

上次出po推唔夠兩頁就收皮
(【突發，快行動】(申訴專員考慮出手查831) 毛姨姨要人!!一人一email俾申訴專員!! )
有手足話申訴專員無9用
我就特登翻轉佢個網黎睇
原來根據申訴專員條例
專員係有權拎太子站cctv!!!!!
()

第13條：證據
在符合第14條的規定下，專員可傳召 ——
(a)他認為能夠就他正在調查的行動提供有關資料的人，不論該人是否任何機構的人員；及
(b)申訴人，到其席前，並可加以訊問；專員如認為該人或該申訴人(視屬何情況而定)可能管有或控制與受調查行動有關的資料、文件或物件，可要求他提供該資料及出示該文件或物件，不論該資料、文件或物件是否正由任何機構保管或控制

而「第23條：罪行」就話
如果無合法辯解，妨礙專員行使權力、不遵從專員要求，或蓄意作虛假陳述/誤導專員，即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁6個月

原來專員可以傳召任何機構既人
要求佢地交資料，唔遵從即犯法
明未???
所以契媽先迫申訴專員問黨鐵拎cctv!!!!!!
家陣專員覆契媽
話要「廣受市民關注」同涉及「重大流弊」先會查831
()
咁你仲等乜撚?
即刻炸爆申訴專員email
表達你有幾撚關注831啦
(下面有email template，嫌太客氣就自己加料)

呢d部門收到成千上萬email
係一撚定要紀錄在案
查唔查佢都要覆你同你解釋
佢敢話唔查大家就再email屌柒佢
屌到佢查為止!!!!!
唔好放過佢

申訴專員
你公帑出糧就唔該做番應該做既野
無人可以獨善其身

———————

email地址 : complaints@ombudsman.hk
email標題 : 要求申訴專員調查831太子站事件

email內容:

本人從毛孟靜議員facebook得知, 申訴專員正在考慮調查831太子站事件, 本人對此強烈支持, 並請專員向港鐵索取CCTV及向消防處警方索取所有有關資料, 然後公諸於世! 理由如下:

一) 重大流弊 - 延誤救援

831太子站事件, 消防處明顯延誤救治站內傷者! 如今示威活動遍地開花, 每區的港鐵站隨時成為衝突現場, 一旦有任何人(即使是普通市民)因任何原因置身現場而受傷, 而消防處又再次因為「警察話晒事」而無法及時救治傷者, 這令本人非常擔心自身安危! 所以, 請專員徹查831! 如專員你決定不調查, 請回應你是否等同接受消防處可延誤救援?

二) 廣受市民關注

831太子站事件, 引起極大公眾疑慮, 除了有人深信「831，打死人」之外, 也對警察能夠阻止救護員/消防員救人感到心寒! 本人關注「警察做嘢」是否比人命傷亡更重要! 如專員你決定不調查, 請回應為甚麼「警察做嘢」可凌駕消防員及救護員的救援工作? 如專員你認同「警察做嘢」更重要, 請解釋並公布有關的守則!

三) 符合展開主動調查的準則

從你們網站「展開主動調查的準則」可見, 申訴專員在決定展開主動調查時會考慮「有關事項是否涉及公眾利益，並為市民普遍關注」, 亦會「在衡量不進行主動調查的結果和市民對本署的期望後，申訴專員認為應該是展開主動調查的適當時候」,本人對申訴專員相當有期望, 期望專員決定就831事件進行主動調查, 而且831事件涉及公眾利益, 亦為市民普遍關注! 如專員你決定不調查, 請回應你是否認為831事件不涉及公眾利益, 不為市民普遍關注, 你又是否不顧市民對專員的期望?

四) 申訴專員一向敢於調查政治敏感事件

從你們網站可見, 申訴專員過往曾調查「香港機場管理局簽發機場禁區通行證的機制」, 「政府對般咸道石牆樹的處理」等! 這些事均涉政治! 如專員你決定不調查831, 請解釋你是否有任何政治考慮, 包括你曾任警察的背景, 而決定不調查831?

請正面回覆我以上的要求及所有疑問!

市民 xxx 上

自推X1

自推X2

推左先

自推X3

幫手呀

老西都寄左先

推

Push

乜都唔做講乜幫手足討回公道呀？

831831831

推爆佢

申訴專員呀頭係前Madam喎... 照問但好撚大可能會俾人耍走囉...

Done

雖然唔知有冇用但做咗先
利申推唔郁

推，已send

推，已寄

推呀

收工先send得
大家幫手send住先

push

已SEND, 幫手推

點解上唔到熱門

嗚多謝大家
明知可能無用都試

佢係人渣所以就要放過佢？
佢係要護狗，都要佢出黎認
無人可以獨善其身!!!

還我831真相!!!!!!!!!

契媽
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

幫推呀屌，唔可以石沈大海

繼續自推

再推

咪理成唔成功
都要佢回覆

屌仲要俾我搵到
藍絲係微博叫人炸申訴專員
查食環清連儂牆不力

dllm 如果申訴專員幫藍絲查呢d芝麻綠豆野
都唔幫我地查831
一定搞到佢仆街冚家剷

推
推唔郁

再睇下申訴專員做緊咩主動調查

dllm唔撚係查公廁都唔查831呀???

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

sent

做左野未呀 香港人

已腥

I like your username

推呀!!!!

如果佢孭飛就質問佢拒絕既原因 係咪政治考量就要放棄人道考量
第一步自己唔踏出就諗定對家點打 咁我地永遠都唔會有進步
利申send緊

忽然調隻女警狗過去做申請專員，就係要玩撚哂

Tui

831

done

快啲send

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單!

傳開去, 感謝手足!

做左先無壞

正經post

大大力推

做野啦

雖然唔知有無用 但已寄
推

無用的，所有獨立調查或者人乜乜專員都係特首委任的

申訴專員果邊好撚ON9...係要用郵寄同你確認一下投訴人真實身份....

熱門了

幫手send

繼續推

Pish

推啊！

推撚爆你

好撚多email send

做左先！

推推推

推！

專員係前警務人員，點會幫你

Sent其他人快啲出手

DONE

Pushhhh

各位幫幫手send

Emailed

照sd左

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

831 831 831

PUSH

有人POST過仲有其他站

可以問吓雲海
佢係投訴專員

hi

gogogo

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

堆

不要說肯定無用
試著說乜都唔做就真係無用

721
811
831

Send咗

申佢老母！

多謝各巴絲努力推post，好感動

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

真相只有一個
我只想更接近真相

都要做
雖然申訴專員公署趙慧賢係前警務處副處長

唔係唔寄呀嘛？

申訴專員一定要實名投訴

did

推呀～

一人一封有幾難啊！
有哂template
連登仔做野啊！

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

已send 推

推爆佢呀

做野啦 推爆佢

推2

推3

市民xxx 用真名好？

X

D

Done!!!

做左冇壞
推

仲有希望

之前唔係有議員申請攞cctv咩，搞成點

推一推先

行動post, 推!

推呀推，讓這風推

唔好停，繼續推

係時候send email 啦香港人

推上去

有用po,一定要推

一定要推

咁多人send幾乎一樣嘅email有用咩？即刻變junk mail吧

推

點解咁少正評架？

P牌推唔到，但email已sent！

推左先 還我831cctv還黑警一個清白

推
咁簡單唔做，學乜人革命

成和敗努力嘗試

推 已sd

tui and sent

助推

有一絲希望都要試一試

push! by p

Pusg

黑社會還眼還肺

dllm on lun 79 ombudsman

send 左，大家有時間就由頭打，冇時間就改幾隻字，唔好比佢合拼個案

Send左

tuuiii

up

留名 send e-mail request

Sent

8 3 1

已寄

Scdsfdbgnhg

cccccccccccc

推阿dnlm!!!

推啊

Up

asdfdgsfDAS

推

求大家幫手send

上唔到熱門

點解得咁少人知 推！！！

非凡哥啲興趣交流；「

申訴專員唔好同我講唔查831
你唔撚係查公廁都唔查831呀???

push!

831 CCTV

On

除左email，可以用呢個主題，搞集會比壓力申訴專員？淨係send email，普羅巿民未必知呢件事

p牌推唔到

Tryyyyyyyyyy

Cls com食環？？？

科技合作交流；「

郵已發

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION NOW
****Disband and Reform HK POLICE FORCE****

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#反赤納粹
#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

推！！